吉田之寶算唔算係近期財經台最撚煩嘅USER?

見住佢借連登上位
琴日又屌柒連登仔 見人鬧就即刻block人
有冇方法令佢收皮

今晚開市不問價買返 NVDA !!!

#130 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

懶人包

唔止煩，仲無料扮四條

呢條友
日日都係彈出彈入

遲早block晒成個財經台

block返個廢鳩轉頭搞掂

點解財經台每隔一段時間就有人扮有料出黎搵食
永遠到最後都比人屌走 但永遠都有人中伏

有咩咁煩

跟咗Elon Musk咁耐, 佢好少咁玩嘢

你覺得佢開呢啲post嘅動機係咩

block柒佢咪得

煩 好撚煩嗰隻

畜生黎

輸打嬴要,升個時又唔見你話佢煩,跌個時就屌人

吉狗出現

冇上財經台
好想知媽咪麵點解咁多信徒

想block好耐

你邊忽見到我輸打贏要？
完全無跟過佢啲「指示」
淨係見到佢啲post都覺得煩

佢唔抵得媽咪面紅過佢，所以要刷存在感。。。
人性就係咁。。

因為佢好燈 講升就跌講跌就升
加上個人覺得佢講野幾搞笑 可能因為咁所以大家都鐘意佢

有時啱有時錯就叫輸打贏要
你都算on9喇

佢講咁耐都係岩隻nvda，仲要明眼人睇都知個陣nvda股價有大機會升

佢係真神，唯一的神

time will tell

完全封鎖左好耐

唔係我咩

嗰陣其實是但一隻大股都升

煩膠，block左

nvda佢300蚊開始講wor
公道少少

準繩度高 有技術分析 入貨點準 創造歷史

唔理佢等佢單機，自然收邨皮

個時已經有其他人講話有潛力，只係因為呢條友隔幾日就跳出黎開post吹搞到啲人以為佢個台得佢一個咁醒

真，佢搬龍門係有兩道

少煩

明明見佢話收山
過咗幾日又蒲頭

係咪COCO哥

成日彈出彈入，總有一次比佢講中

Agger
X2

呢啲人都係博講中是但一邊就推嗰個post
啲懶閪唔開下底就以為佢次次中

好煩
原本佢己經有幾個post, 你又要開多個post黎seek attention

Attention seeker 來
開頭有留意佢嘅推介
而家變左煩膠

仲要有人 幫佢開post 原本都無咩點留意

條撚屌扮大袋

仲要扮自己係COCO

吉sir用jade已經知咩料，係有錢就用hebc private bank la

贏既幅度細過買tqqq

佢改圖扮大戶

因為麵仔好人，搞笑，EQ高，技術勁
真股神

無料扮四條

佢仲中過一隻架！！
L K

唔係
條友藍絲嚟
COCO gor 黃

抽農夫，孖得100萬都知無乜料

留意到佢係神棍 少個人比佢昆都係好事黎

成個post得吉狗一個負皮
羞唔羞家

真 ，果期根本求其一隻大股個trend都係咁樣斜45度升，
撚有跌過咩
之後一遇到依家個爆跌升少嘅市,
就話自己沽撚曬個倉,留返俾其他人賺

依家隻鳩隻都幾乎GAP DOWN 咁落返曬去
全部個圖一式一樣

P巴好波

佢忙緊block 呢個post 的所有人

叫佢夠膽就沽期指

單機財經台

睇三叔好過
起碼三叔講親果D都係即日/隔日有反應,
自己賺唔到佢果水係自己問題
唔似吉狗果D,跟撚完佢,輸都算,仲要俾佢笑

佢條賤種狗同果個咩媽咪面一樣煩到ON9

淨係記得之前有位巴打瘋狂狙擊佢食千両
佢啲廢up post睇都廢事睇

媽咪面起碼有得笑下, 吉狗想搵個笑點都冇, 得恥笑點

一早block撚左

條友係唔係COCO 哥

真，信佢一成雙目失明
終於有人開 post講佢
忍咗條撚樣好耐
水完人買嘢， 之後反轉豬肚唔認人
(起下佢底大把證據)
第二日就講第二樣嘢

P巴原來有留意佢

食千兩既垃圾
自稱銀絲

大大隻字串佢燈神

佢應該睇唔到呢個post上左熱門

等多啲人識佢都好

佢好似block左我

佢應該block左財經台一半user ?

條友係咪冒認coco 哥?

3月買apple同tesla賺更多

初初重以為佢係CoCo哥

係，coco講咗唔係佢
但佢就係咁引導人

借人上位咁仆街

佢食元氣同美心

有名你叫吉狗

呢樣真係衰同柒

其實佢現實應該係無朋友 不過都好正常 咁嘅性格

成撚日扮勁 屌佢

係咪叫過人買瑞幸

係

唔明點解有人會理佢條on9仔

一早BLOCK左呢條傻HI

唔煩呀

就係咁仆街，加上班傻膠係咁講

dont make stupid people famous

佢甩P=財經台/連登最大災難

面神你都唔識，好打極有限

聲大大冇貨賣

日日睇佢打飛機 好撚好笑

利申 我咁耐淨係覆過佢一次串鳩佢 佢就block咗我
所以佢唔會睇到呢個post

我串佢騙子扮coco 即block

可以去 吉田苦主區

做名人是有代價的，槍打比頭鳥真係冇錯

名人

internet famous coco哥喔，唔係咩？不過都係嗰句，上連登勿認真，同連登仔認真就慘

coco哥

Coco哥話左唔係佢喎